明明就cloudflare死

唔好咁驚住

係 睇緊twitch
好多外國人都上唔到外國website
唔好9up pls

cloudflare 死先驚

屈左網軍先添
證明大家都好亂

但係cloudfare死係中國ddos死嫁嘛